{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040990",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 블루하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00であり、チェックアウトは11:00です。宿舎の青少年、同居は禁止されており、未成年者の予約および利用は保護者同伴時にのみ可能です。予約はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することができるが、優先権は先に決済された予約にあります。客室の価格は期間によって異なり、キャンセル手数料は予約の金額基準で策定されます。最大人員超過時に入室ができないことができ、利用当日予約後のキャンセル時には払い戻しができません。客室内ではスパ、ウォールプール、IPTV、WiFiを利用することができ、バーベキュー利用は入室時から23時まで可能です。バーベキューの準備時間は22時までで、室外共用バーベキュー場を利用することができます。炭、グリル、厨房器具等は、個人持参ができせ、炭描くことがセットは2人万ウォンに利用することができます。スーパーと農協ハナロマートも近い距離に位置しています。野外共用プールは6月中旬から10月1日まで利用可能であり、大きさは12M X 5M X 1Mです。統営(トンヨン)公設の海水浴場も車で15分距離にあって、客室では海の見通しを鑑賞することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15時であり、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は保護者同伴時にのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "予約が重複することはありますか？",
            "answer": "予約はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することがありますが、優先権は先に決済された予約にあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料金は予約の金額基準で策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人員を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人員超過時に入室ができないことがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の時間はいつまでですか？",
            "answer": "バーベキュー利用は入室時から23時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの準備時間はいつまでですか？",
            "answer": "バーベキューの準備時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "客室内ではスパ、ウォールプール、IPTV、WiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "近くにスーパーや農協ハナロマートはありますか？",
            "answer": "スーパーと農協ハナロマートも近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "野外共用プールの利用可能期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "野外共用プールは6月中旬から10月1日まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "統営公設の海水浴場はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "統営(トンヨン)公設の海水浴場も車で15分距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室から海の景色を見ることはできますか？",
            "answer": "客室では海の見通しを鑑賞することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 444
    }
}